天文台在下午3時40分發出一號戒備信號(23/7)

有撚用
掛黑雨啦

天 氣 稿 第 118 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

一 號 戒 備 信 號 在 下 午 3 時 40 分 發 出 。

表 示 有 一 熱 帶 氣 旋 ， 在 香 港 約 800 公 里 內 ， 可 能 影
響 本 港 。

請 在 計 劃 活 動 時 考 慮 天 氣 的 轉 變 ， 並 注 意 離 岸 海 域
可 能 有 強 風 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 07 月 23 日 15 時 41 分 發 出

1號、3號比你掛夠一百次又點啫

有撚用

大交合

學生都放暑假啦，掛唔掛都一撚樣

垃圾風掛黎有撚用

一打風直接上八號好冇？
一落少少雨又掛黑雨

聽日一定8號 番工 不了

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

一 號 戒 備 信 號 ， 在 下 午 3 時 40 分 發 出 。

表 示 有 一 熱 帶 氣 旋 ， 在 香 港 約 800 公 里 內 ， 可 能 影
響 本 港 。

在 下 午 4 時 ， 位 於 雷 州 半 島 附 近 的 熱 帶 低 氣 壓 集 結
在 香 港 之 西 南 偏 西 約 450 公 里 ， 即 在 北 緯 20.9 度 ，
東 經 110.1 度 附 近 ， 預 料 向 北 緩 慢 移 動 ， 橫 過 雷 州
半 島 ， 大 致 移 向 廣 西 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 該 熱 帶 低 氣 壓 會 在 今 晚 午 夜 前
後 最 接 近 本 港 ， 其 外 圍 雨 帶 會 間 中 影 響 香 港 ， 離 岸
海 域 及 高 地 吹 強 風 。

預 料 本 港 普 遍 吹 強 風 的 機 會 不 大 ， 改 發 三 號 強 風 信 號 機 會 偏 低 。